關平征伐湯馬士之決戰mikiki

各位義士

是次大勝利

影下關平

between 關平好似唔係關羽親生

我gf中意thomas

大撚獲

唔好踢爆

唔撚係掛出街啲人話阿仔似我多過佢老母架喎

cute baby

餵o左奶未

你開心就好

tko?

食完麥當奴唔夠要補個唐記排骨飯

關平幾多歲？

4 歲

其實關平除左髮線高之外
都算幾可愛

咪咁話佢啦

一陣佢老母知

變左錢七老母湯盈盈咁

我連呢度都無得上架啦

曾志矮把口好衰

屌你咩三歲零一個月咋

新浦崗

頭髮⋯⋯咁細個就

雲長兄

我岩岩都係個到

頭先都去左

原來頭先成個場都係連登仔

連登老婆奴

貼個仔上網，唔驚俾老婆鬧？

聽講個場好少人？

個肚腩係二哥定二嫂架？ keep keep佢好喎

屌你原來係二嫂嘅 不過二哥鐘意就算啦

呢個唔係周倉咩

好明顯係二嫂啦

我都係

關平，高登男兒

雲長有無諗住向高登女兒提親

去食定食8

48蚊定食我有提過但比人van 左

去左食麥當奴

話阿仔無位坐喎

咁快幫仔搵老婆？

唔洗啦掛 佢咁靚仔

我估佢第時似波士高咁

Bosco食女王

天生額高成個滿青人咁

咁開心 好多家長推啲小朋友入欄入面影相

我個仔都想但我話軍令如山 唔準就唔準

佢好合作 企出面睇就算

我就獎佢。抱起佢摸下

關平開心哂

米已成炊

圖已上網怕佢有牙

其實朝早小啲

下午應該更多

原來關平細個係咁既樣

影下關太

乜你唔驚啲朋友或者老婆上網見到啲圖
之後屌柒你成日屌佢咩

三哥換左未

屌手快快打錯 sorry二哥

開平同人爭野玩

我無入咩險樂園架

湯馬士都恥笑我

男人大丈夫做得出唔怕認

好似講緊呢獲你仲唔冚家剷咁

關平咁撚靚仔

真男人

日日收工都會經過mikiki
留意下二哥先

係男人大丈夫就當面屌啦
網上兇狠

關平個頭係唔係你自己幫佢剪